徵女友要求2021年修訂版

感性 温柔 有愛心 心理成熟

邊狗中晒

周

Clever enough to be pessimistic but dumb enough to be optimistic

接受...

周= My perfect wife

好有深度

聽完上面首歌既感想…

聽左好聽到

樓主快啲死

點樣心理成熟

上年我都係咁上下
今年諗諗下溫柔都唔係咁緊要..哈

周周呢個女仔到底有幾屈機？？？

我以為係cso有龍炮啲朋友

完美妻子